既生瑜 何天佑

果然係鏗哥分身

如果入咗poly有咩途徑可以識到Kobe 好想識佢

鏗哥有幾多個分身

Wah diu

Push

其實幾靚仔